江澤民傳病危 中外記者上海華山醫院外守候

網上近日傳出現年90歲的前中共總書記、前國家主席江澤民病危，入住上海華山醫院。消息指上海華山醫院附近街道已戒嚴，不少中外記者在醫院外守候。近期有關江澤民病重的消息頻頻曝光，此前曾盛傳江澤民中風，下身癱瘓。

有消息指，上海華山醫院附近街道已戒嚴，鄰近地區已實行交通管制措施，整個醫院上下已被監控，到處都是便衣警察，還有不少中外記者在醫院外守候。

不過與此同時，網上所有關於華山醫院的微博和討論已被刪除，網民對此議論紛紛，「怎麼一覺醒來，華山醫院就成了敏感詞？」、「華山醫院怎麼了？沒必要屏蔽吧？生老病死自然規律。」、「我不明白為甚麼有關華山醫院的東西全被刪除，為甚麼？」

事實上，近年坊間有關江澤民的傳言甚多，包括曾多次傳出他健康惡化的消息。而江澤民最後一次公開露面，是2015年他出席在北京舉行的抗戰勝利70周年大閱兵，登上天安門城樓觀禮，但當時已需由他人扶着。而江澤民最近一次「曝光」，是本月5日，原上海市紀委書記張定鴻病逝，江澤民向其致送花圈。

本月初有香港雜誌披露，江澤民在上海趕寫回憶錄，上月17日傍晚散步時中風，經隨行保健醫生急救後送華東醫院治療，經搶救後暫已脫離危險，但下身癱瘓。該雜誌去年也曾報道，江澤民在看文件時曾輕度中風。

江澤民1926年8月在江蘇揚州出生，其六叔父江上青，少年時加入共產黨從事地下活動，曾任中共皖東北特委委員，1939年抗日戰爭期間中伏身亡，終年僅28歲，遺下兩名女兒澤玲和澤慧。江澤民父親江世俊手足情深，把當時年僅13歲的江澤民，過繼給江上青遺孀王者蘭為養子。這一歷史性過繼，令江澤民具備了「革命歷史家庭」和「革命烈士子弟」的政治履歷。

佢仲未死得？

幾時走

亞視冇得再報多次

佢都長命過亞視啦 仲有咩心願未了呀

今次真係死得未呀

叫CCTVB花蟹報
反正一樣

今次輪到cctvb報

胡撚濤同雜種死左都未到佢啦

無限一秒續命

其實佢已經係過氣人物, 點解仲有咁多人留意佢??

即使係華夏撚 成日講既「江派」
都係指 以張德江為首既政治團體

與 就快死既老江已經無關係

終於死得去？

生老病死都唔撚報道到 都痴線

懷念亞視

神抽